d細路無性既，依家三千蚊一工都無人肯做呀，加d啦

up乜鳩呀屌你老母

講緊啲藍絲收錢做野，而家我地終於識反抗，佢地要加錢了

我收呀 3000 搵成班去到推班藍絲落單比手足打